疤狗變哂暫時狙迷 準備暴動了

縮返入你老母個閪啦 0:3炸

好快0:4

？